空置校舍用地77%建議長遠保留作政府機構或社區用途

空置校舍用地77%建議長遠保留作政府機構或社區用途
2020-06-17 HKT 15:49

規劃署更新空置校舍用地報告，截至今年3月，署方檢討234幅空置校舍用地的土地用途，當中181幅建議長遠保留作政府、機構或社區用途，比例達77%。另外，約一成即26幅用地建議長遠作住宅用途，當中14幅建議作公營房屋發展，部分已落成或興建。

餘下27幅位於鄉村範圍的前新界村校空置用地，則建議長遠保留作鄉村式發展、鄉郊用途、休憩用途等。

規劃署表示，當個別空置校舍用地的長遠用途未落實以前，相關部門可安排有關用地作政府臨時用途，或可供非政府機構或社會企業申請使用。

用作黨衛軍基地

廢事清理就認啦,知道堆田區容納唔到

"約一成即26幅用地建議長遠作住宅用途"

得一成咁少

即係俾中央用

其實好多係鄉郊地方 唔少直接撥晒做鄉公所村公所嗰啲
咁都有一批係租咗比NGO嘅 紅底當然唔少嘅
公營房屋發展用途就十間八間囉，最新入伙就係富山新嗰幢

有一啲溶溶爛爛喺晒深山野嶺 佢就郁都費事

要預幾多地俾大陸特權階層？

元朗達德
嗰時仲話比st john做新界區總部

做國安部隊基地